係現場嘅人請盡快分批食飯補充體力

趁而家時間尚早 情況較為安全
可以搵地方有咁飽食咁飽補充體力同埋買定D ENERGY BAR夜晚備用
未出去就食飽同買定物資出去